#metoo 雙方都係受害者

細佬女唔多唔少對教練/長輩/老師既傾慕(尤其係d 𡃁妹)

個教練又唔肯保持距離, 幾十歲定力唔夠(總之都係衰咸濕)

除褲拉底褲頭果下動作, 個官話都要佢配合
不過主動除褲果個係教練

然後條女大個左, 清醒左, 感到羞愧
所以攪大佢

其實係一個怨

始終條女事發時個人都未成熟
唔識分辨乜係愛
唔識處理自己情感
佢以為同教練可以好親密

所以害左人, 害埋自己

所以保護兒童法例係重要
細既唔識諗, 大嘅都要識諗

其實當時唔多唔小係兩情相悦

唔可以怪晒佢地

兩個都唔識處理感情

只係驗證左古人一句
開港有話
忘年戀, 師生戀 無好下場

情為何物...

之後當事人繼續送禮比教練
合照果種親密
已經證明佢對教練有良好印象, 傾慕之情

強姦犯同女人兩個都係受害者

一個要畀人強姦，一個要坐監仲要受到社會輿論冷落真係好慘好無辜

其實係中學雞既愛

根本隻臭雞就係享受個剎那
如果唔係點會之後都攬頭攬頸
係味想搞散人地頭家搶個教練返黎？

道德同侵害係兩件事

你有冇諗過強姦犯嘅感受，佢哋強姦人只係出於人類本身嘅性慾係人類嘅本能

根本就係政府對佢哋照顧不足佢哋先強姦人， 冇人天生想做強姦犯係你哋欠咗佢

你有冇諗過強姦犯都係被逼，一個前途大好嘅男人就係咁俾社會沒殺咗

d 死0靚妹咪成日以為愛係無敵，無悔
唔理旁人勸喻
忘年戀，到最後而後悔

始終教練係成年人，有經驗負責態度
理應保持理智

保護自己學員

可惜佢都踩左落去愛情陷阱

位唔係咁上

男人的苦惱
教練面對引誘把持不定
不過呢個世界上始終冇人係聖人mode

其實你知得咁詳細,係咪知咩內幕,不如爆出黎

如果有第二個女仔出黎指證教練，先可以話女仔真係被害

之不過暫時都未有
其實只係佢兩個日常相處

只可以話一對「小」情侶
錯在於錯愛
可能因為世俗道德
大家無承認彼此關係
從而雙方產生誤會

曖昧關係的後遺症

講真呢單咪當花邊新聞睇
洗撚深入研究
無謂既探討
忘年戀，師生戀就解釋到
唔明既只係毒撚，快d 拍下散拖

始終都想抽下對方水
攬下，摷下

互相flirting, 唔算係非禮